記得細個讀幼稚園嗰陣曾經同我幼稚園女老師一齊沖涼，佢真係好靚女

依家無再聯絡了，好掛住佢

變左阿婆, lin頭墜到肚臍啦

個陣你條j仔仲縮住係個春袋仔

短短賓洲仔